# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-05 10:50-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-19 15:46+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:102
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:106
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:338
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:342
msgid " and "
msgstr " 和"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:100
msgid " is currently being used by "
msgstr "的目前使用對象為"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:117
msgid ""
" is not being used by any visualizations, chain searches, or inputs. Are you sure "
"you want to ${dataSourceRemoveVerb} this data source?"
msgstr ""
"目前未被任何視覺化、鏈結搜尋或輸入使用。您確定要 ${dataSourceRemoveVerb} 此資料來源?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:344
msgid " will be updated"
msgstr "將進行更新"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/table/FormatByTypeEditor.tsx:118
msgid ""
" || ''\n"
"                                            }${rItr}_${iItr}"
msgstr ""
" || ''\n"
"                                            }${rItr}_${iItr}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/utils/gridUtils.js:827
msgid ""
"\"${item.item}\" expected a viz or canvas edge directly ${positionType} at "
"${positionString}"
msgstr ""
"「${item.item}」預期在 ${positionString} 中的視覺化或畫布邊緣直接 ${positionType}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/DataSourceConfig.jsx:115
msgid "${_('Data Configurations')}"
msgstr "${_('Data Configurations')}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/utils/interactiveDocsUtils.ts:217
msgid "${key} (${schema.type.join(', ')})"
msgstr "${key} (${schema.type.join(', ')})"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:352
msgid "${msg} and ${lastKey} have the same token (${token})"
msgstr "${msg} 和 ${lastKey} 具有相同的 Token (${token})"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceRegistry.js:343
msgid "${references} chained data sources exceeds the maximum of ${MAX_CHAIN_LENGTH}"
msgstr "${references} 鏈結資料來源超過 ${MAX_CHAIN_LENGTH} 的最大值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Inputs.jsx:75
msgid "${type} Input"
msgstr "${type} 輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/preset/Preset.js:99
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/preset/Preset.js:162
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/preset/Preset.js:183
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/preset/Preset.js:226
msgid "${type} is not defined"
msgstr "未定義 ${type}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:133
msgid "${upperFirst(dataSourceRemoveVerb)} '${dsName}'"
msgstr "${upperFirst(dataSourceRemoveVerb)} '${dsName}'"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:760
#, python-format
msgid "%(earliestDateTime)s to %(latestDateTime)s"
msgstr "%(earliestDateTime)s 至 %(latestDateTime)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:687
#, python-format
msgid "%(earliestMonth)s through %(latestMonth)s, %(inYear)s"
msgstr "%(earliestMonth)s 至 %(latestMonth)s、%(inYear)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:775
#, python-format
msgid "%(earliestTime)s to %(latestTime)s, %(date)s"
msgstr "%(earliestTime)s 至 %(latestTime)s、%(date)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:681
#, python-format
msgid "%(earliestYear)s through %(latestYear)s"
msgstr "%(earliestYear)s 至 %(latestYear)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:696
#, python-format
msgid "%(month)s %(earliestDayOfMonth)s through %(latestDayOfMonth)s, %(inYear)s"
msgstr "%(month)s %(earliestDayOfMonth)s 至 %(latestDayOfMonth)s、%(inYear)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:655
#, python-format
msgid "%(month)s %(year)s"
msgstr "%(month)s %(year)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:957
#, python-format
msgid "%(numberOf)d days"
msgstr "%(numberOf)d 天"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:958
#, python-format
msgid "%(numberOf)d hours"
msgstr "%(numberOf)d 小時"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:963
#, python-format
msgid "%(numberOf)d milliseconds"
msgstr "%(numberOf)d 毫秒"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:959
#, python-format
msgid "%(numberOf)d minutes"
msgstr "%(numberOf)d 分鐘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:956
#, python-format
msgid "%(numberOf)d months"
msgstr "%(numberOf)d 月"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:960
#, python-format
msgid "%(numberOf)d seconds"
msgstr "%(numberOf)d 秒"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:955
#, python-format
msgid "%(numberOf)d years"
msgstr "%(numberOf)d 年"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:489
#, python-format
msgid "%(time)d day window"
msgstr "%(time)d 日間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:488
#, python-format
msgid "%(time)d hour window"
msgstr "%(time)d 小時間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:487
#, python-format
msgid "%(time)d minute window"
msgstr "%(time)d 分鐘間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:491
#, python-format
msgid "%(time)d month window"
msgstr "%(time)d 月間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:492
#, python-format
msgid "%(time)d quarter window"
msgstr "%(time)d 季間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:486
#, python-format
msgid "%(time)d second window"
msgstr "%(time)d 秒間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:490
#, python-format
msgid "%(time)d week window"
msgstr "%(time)d 週間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:493
#, python-format
msgid "%(time)d year window"
msgstr "%(time)d 年間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/ColumnSelectorFooterMessage.tsx:20
msgid "%1 of %2 fields"
msgstr "%2 欄位的 %1"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:108
msgid ". Are you sure you want to ${dataSourceRemoveVerb} this data source?"
msgstr "您確定要 ${dataSourceRemoveVerb} 此資料來源嗎?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:31
msgid "...Z"
msgstr "...Z"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:459
msgid "0 chain searches"
msgstr "0 個鏈結搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:465
msgid "0 inputs"
msgstr "0 個輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:453
msgid "0 visualizations"
msgstr "0 個視覺化"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:957
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:958
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1052
msgid "1 hour window"
msgstr "1 小時間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:962
msgid "1 millisecond"
msgstr "1 毫秒"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:959
msgid "1 minute"
msgstr "每 1 分鐘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1049
msgid "1 minute window"
msgstr "1 分鐘間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:956
msgid "1 month"
msgstr "1 個月"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:960
msgid "1 second"
msgstr "1 秒"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:955
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1051
msgid "30 minute window"
msgstr "30 分鐘間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1048
msgid "30 second window"
msgstr "30 秒間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1050
msgid "5 minute window"
msgstr "5 分鐘間隔"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:283
msgid "A new builder to create visually-rich, customizable dashboards"
msgstr "可建立視覺效果豐富、可自訂儀表板的新建置器"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:29
msgid "A..."
msgstr "A..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:30
msgid "A...Z"
msgstr "A...Z"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:206
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:156
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:54
msgid "Absolute"
msgstr "絕對"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/VizStatusBar.jsx:73
msgid "Action Required:"
msgstr "所需動作:"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:109
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/groups/ActionsGroup.tsx:23
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:21
msgid "Actual Size"
msgstr "實際大小"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddChart.jsx:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddChartDropdown.jsx:25
msgid "Add Chart"
msgstr "新增圖表"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/DrilldownList.jsx:1
msgid "Add Drilldown"
msgstr "新增深入檢視"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddIcon.jsx:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddIconDropdown.jsx:8
msgid "Add Icon"
msgstr "新增圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ImageGallery.jsx:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Image.jsx:30
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ImageGallery.jsx:26
msgid "Add Image"
msgstr "新增影像"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddInput.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddInputDropdown.jsx:25
msgid "Add Input"
msgstr "新增輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/AddAndReverseRanges.tsx:1
msgid "Add Range"
msgstr "新增範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddShape.jsx:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddShapeDropdown.jsx:25
msgid "Add Shape"
msgstr "新增形狀"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Text.jsx:28
msgid "Add Text"
msgstr "新增文字"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/AddThreshold.jsx:1
msgid "Add threshold level"
msgstr "新增臨界值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:22
msgid "Advanced Panel Settings"
msgstr "進階面板設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:29
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:308
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:94
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:29
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:12
msgid "After"
msgstr "之後"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutItemEditor.jsx:74
msgid "Align"
msgstr "對齊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignBottom.jsx:10
msgid "Align Bottom"
msgstr "靠下對齊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignCenterHorizontal.jsx:10
msgid "Align Center Horizontal"
msgstr "水平置中對齊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignCenterVertical.jsx:10
msgid "Align Center Vertical"
msgstr "垂直置中對齊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignLeft.jsx:8
msgid "Align Left"
msgstr "靠左對齊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignRight.jsx:8
msgid "Align Right"
msgstr "靠右對齊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignTop.jsx:8
msgid "Align Top"
msgstr "靠上對齊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:235
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:149
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:32
msgid "All"
msgstr "全部"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:124
msgid "All Events"
msgstr "全部事件"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:879
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1044
msgid "All time"
msgstr "所有時間"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1053
msgid "All time (real-time)"
msgstr "所有時間 (即時)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:130
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:186
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:111
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:87
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:151
msgid "App"
msgstr "應用套件"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:5
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:59
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:60
msgid "Area"
msgstr "區域圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:44
msgid "Arrows"
msgstr "箭號"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:69
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:78
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:42
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:67
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Axes.js:4
msgid "Axes"
msgstr "軸"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:183
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/DashboardSourceEditor.jsx:169
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:244
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:225
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:466
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/BackgroundColor.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/editorConfig.js:25
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/MarkerGauge/editorConfig.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:17
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:85
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:53
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:66
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:19
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:185
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/BackgroundColorConfig.js:4
msgid "Background Color"
msgstr "背景色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:64
msgid "Background Image"
msgstr "背景影像"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:64
msgid "Bar"
msgstr "長條圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/FormatterEditor.tsx:174
msgid "Based on"
msgstr "依據"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:391
msgid ""
"Because the user has navigated away from the dashboard, all running searches have "
"been stopped. Please refresh the dashboard to rerun the searches."
msgstr "由於使用者已離開儀表板，所有執行的搜尋已停止。請重新整理儀表板以重新執行搜尋。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:46
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:306
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:93
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:11
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:862
#, python-format
msgid "Before %(dateTime)s"
msgstr "%(dateTime)s 之前"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:865
msgid "Before Date-time"
msgstr "Date-time 之前"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:40
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:307
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:172
msgid "Below"
msgstr "之下"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:843
msgid "Between Date-times"
msgstr "Date-time 之間"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:66
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:29
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:29
msgid "Border"
msgstr "邊界"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:16
msgid "Bottom"
msgstr "下方"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/ArrowLayer.tsx:28
msgid "Bottom range"
msgstr "下方範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:119
msgid "Bring to front"
msgstr "移到最上層"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:69
msgid "Bubble"
msgstr "泡泡"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:88
msgid "Bubble Color"
msgstr "泡泡色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:41
msgid "Bubble Row Scale"
msgstr "泡泡列刻度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:54
msgid "Bubble Scale"
msgstr "泡泡比例"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1026
msgid "Business week to date"
msgstr "工作週迄今"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:47
msgid "By Row"
msgstr "依列排序"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-encoding-parsers/src/errorMsgs.js:6
msgid "Can not parse data correctly."
msgstr "無法正確解析資料。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/StandardIconProvider.tsx:162
msgid "Can not upload icons to the standard icon provider."
msgstr "無法將圖示上傳至標準圖示提供工具。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:106
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:134
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:224
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:143
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:178
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:193
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:371
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:153
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:11
msgid "Cannot create ${parameter} with name \"${name}\"."
msgstr "無法以名稱「${name}」建立 ${parameter}。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceRegistry.js:167
msgid "Cannot find parent dataSource: ${parentDataSourceId}"
msgstr "無法尋找父項資料來源: ${parentDataSourceId}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/GeoRegistry.js:40
msgid "Cannot get geoJson data."
msgstr "無法獲取 geoJson 資料。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:140
msgid "Cannot save dashboard"
msgstr "無法儲存儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:12
msgid "Canvas"
msgstr "畫布"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:37
msgid "Canvas Height"
msgstr "畫布高度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:29
msgid "Canvas Width"
msgstr "畫布寬度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:381
msgid "Canvas is not supported"
msgstr "不支援畫布"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:80
msgid "Categorical"
msgstr "類別"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSearch.js:337
msgid "Chain Search"
msgstr "鏈結搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:179
msgid "Chain Searches"
msgstr "鏈結搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceRegistry.js:327
msgid "Chain data source ${dataSourceId} must have valid extend property"
msgstr "鏈結資料來源 ${dataSourceId} 必須具有有效的延伸屬性"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:36
msgid "Choropleth Maps"
msgstr "分級著色圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:249
msgid "Classic Dashboards"
msgstr "經典儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/VizStatusBar.jsx:76
msgid "Click here to review the query before running"
msgstr "按一下此處以在執行前檢閱查詢"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/CloneButton.jsx:27
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Clone.jsx:8
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:95
msgid "Clone in Dashboard Studio"
msgstr "複製至儀表板工作室"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:52
msgid ""
"Clones the report's search string and time range. The inline search exists only in "
"the dashboard and has no external dependencies."
msgstr "複製報告的搜尋字串和時間範圍。內置搜尋僅存在於儀表板內且不具有外部相依性。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/source/CombinedCodeIdEditor.jsx:87
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/CollapsibleGroup.jsx:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CollapsibleGroup.jsx:53
msgid "Collapse"
msgstr "收合"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:49
msgid "Collapse Threshold"
msgstr "收合臨界值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:45
msgid "Collapse to Summary"
msgstr "收合至摘要"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/CollapsibleToolbar.tsx:127
msgid "Collapsed"
msgstr "已收合"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:61
msgid "Collapsed Slice Label"
msgstr "收合的片段標籤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueIcon/editorConfig.js:11
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:69
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:74
msgid "Color Mode"
msgstr "彩色模式"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:127
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:316
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:255
msgid "Coloring"
msgstr "著色中"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:74
msgid "Column"
msgstr "柱狀圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/table/FormatByTypeEditor.tsx:1
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:450
msgid "Column Formatting"
msgstr "柱狀圖格式設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/LegacyGridLayoutEditor.jsx:66
msgid "Columns"
msgstr "柱狀圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:30
msgid "Comparisons"
msgstr "比較"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Configuration.jsx:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Config.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:249
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:290
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CustomizedInSourceMessage.tsx:13
msgid ""
"Configured in source code beyond what can be shown here. Resetting to default will "
"overwrite this custom configurations."
msgstr "來源代碼中的設定超出此處的顯示範圍。重新設定為預設將會覆寫此自訂設定。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:21
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:142
msgid "Connected Line"
msgstr "連接線"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:26
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ContentExport.jsx:10
msgid "Content Export"
msgstr "內容匯出"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:186
msgid "Continue Anyway"
msgstr "仍要繼續"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:156
msgid ""
"Continue using the same standard Splunk visualizations and explore additional tools."
msgstr "繼續使用相同的標準 Splunk 視覺化並探索其他工具。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:112
msgid "Convert & Save"
msgstr "轉換並儲存"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:28
msgid "Cover"
msgstr "涵蓋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:138
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:122
msgid "Create New Dashboard"
msgstr "建立新儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:177
msgid "Create new dashboard"
msgstr "建立新儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:182
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:145
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:153
msgid "Ctrl Alt -"
msgstr "Ctrl Alt -"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:129
msgid "Ctrl Alt 0"
msgstr "Ctrl Alt 0"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:143
msgid "Ctrl Alt ="
msgstr "Ctrl Alt ="

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:153
msgid "Ctrl Cmd -"
msgstr "Ctrl Cmd -"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:129
msgid "Ctrl Cmd 0"
msgstr "Ctrl Cmd 0"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:143
msgid "Ctrl Cmd ="
msgstr "Ctrl Cmd ="

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:1
msgid "Currently referencing"
msgstr "目前正在參考"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:57
msgid "Currently using"
msgstr "目前正在使用"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:53
msgid "Currently using Untitled input"
msgstr "目前正在使用未命名的輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:37
msgid "Currently using static time range"
msgstr "目前正在使用靜態的時間範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:27
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-docs/src/advanced/examples/CustomIcon.jsx:8
msgid "Custom Icon"
msgstr "自訂圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:924
msgid "Custom time"
msgstr "自訂時間"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:162
msgid "Custom visualizations & Trellis not yet supported"
msgstr "尚未支援自訂視覺化及細網紋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:131
msgid "Customize with shapes,"
msgstr "使用形狀進行自訂，"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:133
msgid "Customize with shapes, images, and text without coding with Absolute layout."
msgstr "使用形狀、影像以及文字進行自訂，無須透過絕對配置編碼。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/CustomizedInSourceEditor.tsx:45
msgid "Customized in source"
msgstr "在來源中進行自訂"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:153
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:61
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:69
msgid "Dash Style"
msgstr "虛線樣式"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:61
msgid "Dashboard ID"
msgstr "儀表板 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:19
msgid "Dashboard ID can only use letters, numbers, dashes, & underscores."
msgstr "儀表板 ID 僅可用於字母、數字、虛線以及底線。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:277
msgid "Dashboard Studio"
msgstr "儀表板工作室"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:14
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:13
msgid "Dashboard Studio does not support Trellis."
msgstr "儀表板工作室不支援細網紋。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:19
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:17
msgid "Dashboard Studio does not support categorical colors in Choropleth Maps."
msgstr "儀表板工作室不支援分級著色圖中的類別目錄色彩。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:9
msgid "Dashboard Studio does not support the selected visualization type."
msgstr "儀表板工作室不支援所選視覺化類型。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:30
msgid "Dashboard Title"
msgstr "儀表板標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:163
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:189
msgid "Dashboards"
msgstr "儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:165
msgid ""
"Dashboards include searches, visualizations, and input controls that capture and "
"present available data."
msgstr "儀表板包含搜尋、視覺化與輸入控制項，可擷取與呈現可用的資料。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/DataInput.jsx:8
msgid "Data Icon"
msgstr "資料圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Data.jsx:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:254
msgid "Data Overview"
msgstr "資料概觀"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:6
msgid "Data Settings"
msgstr "資料設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:421
msgid "Data Source ID"
msgstr "資料來源 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:425
msgid ""
"Data Source IDs must start with \"ds_\" and contain only letters, numbers, dash, and "
"underscore"
msgstr "資料來源 ID 的開頭必須是「ds_」，且只能包含字母、數字和底線。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:269
msgid "Data Source Name"
msgstr "資料來源名稱"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceRegistry.js:336
msgid ""
"Data source ${currentId} creates an invalid circular reference; check parent data "
"sources referenced by extend property."
msgstr ""
"資料來源 ${currentId} 建立無效的循環參考，請檢查由延伸屬性所參考的父項資料來源。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/FillerGauge.jsx:64
msgid ""
"Data type for \"${propInWrongType}\" encoding is incorrect. Expected: "
"\"${expectedType}\", Received: \"${receivedType}\""
msgstr ""
"「${propInWrongType}」編碼的資料類型不正確。必須是:「${expectedType}」，收到:"
"「${receivedType}」"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/MarkerGauge/MarkerGauge.jsx:30
msgid ""
"Data type for value encoding is incorrect. Expected: \"number\", Received: "
"\"${propsFromEncoding.valueType}\""
msgstr ""
"值編碼的資料類型不正確。必須是:「數字」，收到:「${propsFromEncoding.valueType}」"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceController.js:291
msgid "DataSource is not set up."
msgstr "未設定資料來源。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:826
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-docs/src/utils/OptionsDoc.jsx:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/EncodingDoc.jsx:42
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:43
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:220
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:134
msgid "Default Text"
msgstr "預設文字"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/EnterpriseTimeRangePicker/EnterpriseTimeRangePicker.jsx:38
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:119
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:120
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/TimeRangePicker/TimeRangePicker.jsx:34
msgid "Default Value"
msgstr "預設值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/CloudSearchEditor.jsx:103
msgid "Default module used if no value specified."
msgstr "若未指定值將使用預設模組。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:11
msgid "Degrees"
msgstr "度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:113
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:131
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/DeleteButton.jsx:26
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/components/DataSourceItem.tsx:9
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:72
msgid "Delta Font Size (px)"
msgstr "Delta 字型大小 (像素)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:151
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/DescriptionEditor.jsx:22
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/VizOptions.jsx:179
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:8
msgid "Digit Precision"
msgstr "數字準確度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:16
msgid "Display Mode"
msgstr "顯示模式"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:35
msgid "Distributions"
msgstr "分配"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:191
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:16
msgid "Donut"
msgstr "圈"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Download.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:126
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:87
msgid "Drilldown"
msgstr "深入檢視"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/DrilldownList.jsx:71
msgid "Drilldown Settings"
msgstr "深入檢視設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:93
msgid ""
"Drilldown is disabled when you save a visualization to a dashboard. After saving, "
"open the dashboard editor to access configuration options for the visualization."
msgstr ""
"當您將視覺化儲存至儀表板時，深入檢視會停用。儲存後，請開啟儀表板編輯器存取視覺化的設"
"定選項。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:144
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉選單"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/DropdownIcon.jsx:24
msgid "Dropdown Icon"
msgstr "下拉選單圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/DropdownInput.jsx:27
msgid "Dropdown Input"
msgstr "下拉選單輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:155
msgid "Dropdown Input Title"
msgstr "下拉選單輸入標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:5
msgid "Dynamic Background"
msgstr "動態背景"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/DynamicColorEditor.tsx:117
msgid "Dynamic Coloring"
msgstr "動態著色"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:12
msgid "Dynamic Coloring: Background"
msgstr "動態著色: 背景"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicMajorColorEditor.js:12
msgid "Dynamic Coloring: Major Value"
msgstr "動態著色: 主要值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicTrendColorEditor.js:12
msgid "Dynamic Coloring: Trend"
msgstr "動態著色: 趨勢"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:274
msgid "Dynamic Icon"
msgstr "動態圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicMajorColorEditor.js:5
msgid "Dynamic Major Value"
msgstr "動態主要值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CustomizedInSourceMessage.tsx:12
msgid "Dynamic Option: Customized in source"
msgstr "動態選項: 在來源中自訂"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicTrendColorEditor.js:5
msgid "Dynamic Trend"
msgstr "動態趨勢"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/DropdownEditorConfig.js:21
msgid "Dynamic options are being used by this input. Please edit in source mode."
msgstr "動態選項是由此輸入使用，請在來源模式中編輯。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:105
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Edit.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ModeSwitch.jsx:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/EditableListItem.jsx:118
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/EditIcon.tsx:6
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:266
msgid "Edit Data Source"
msgstr "編輯資料來源"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:41
msgid "Edit ID"
msgstr "編輯 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/EditSourceButton.jsx:16
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/EditSourceButton.jsx:18
msgid "Edit Source"
msgstr "編輯來源"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:128
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:57
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:113
msgid "Ellipse"
msgstr "橢圓形"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:246
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/utils/interactiveDocsUtils.ts:227
msgid "Encoding Settings"
msgstr "編碼設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/EncodingDoc.jsx:63
msgid ""
"Encoding specifies which and what type of datasources and fields are supported for "
"visualization.\n"
"                Type of each encoding indicates the expected data type returned by "
"the datasource for visualization.\n"
"                Default indicates the default datasource and field for visualization "
"if encoding is not specified.\n"
"                Checking Examples tab on how to use encoding to specify datasource "
"in each visualization."
msgstr ""
"編碼指定了視覺化支援何種類型的資料來源及欄位。\n"
"                各種編碼類型表示視覺化的資料來源所回傳的預期資料類型。\n"
"                預設表示如果編碼並未指定的視覺化預設資料類型以及欄位。\n"
"                檢視範例索引標籤，瞭解如何使用編碼指定各視覺化的資料來源。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:58
msgid "Ending Point"
msgstr "結束點"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/components/UploadImageEditor.jsx:149
msgid "Enter URL"
msgstr "輸入 URL"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/Text.jsx:53
msgid "Enter text here"
msgstr "在此輸入文字"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:72
msgid "Error encountered while downloading"
msgstr "下載期間發生錯誤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations-shared/src/Downloader.ts:54
msgid "Error retrieving ${url} from Image Registry, error was '${e.message}'"
msgstr "從影像登錄檢索 ${url} 時出錯，錯誤為「${e.message}」"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:349
msgid "Error: Token duplicated across multiple inputs"
msgstr "錯誤: Token 在多個輸入中重複"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:374
msgid "Error: Visualization duplicated in layout structure"
msgstr "錯誤: 視覺化在配置結構中重複"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:384
msgid "Error: Visualization in layout structure does not exist"
msgstr "錯誤: 視覺化在配置結構中不存在"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:7
msgid "Errors occurred during conversion"
msgstr "在轉換期間發生錯誤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:98
msgid "Even Row Fill Color"
msgstr "偶數列填充色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:51
msgid "Even Row Text Color"
msgstr "偶數列文字色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:117
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/CollapsibleGroup.jsx:43
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CollapsibleGroup.jsx:55
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/CollapsibleToolbar.tsx:127
msgid "Expanded"
msgstr "已展開"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/ExportButton.jsx:68
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Eyedropper.jsx:10
msgid "Eyedropper"
msgstr "滴管"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:9
msgid "Failed to add to existing dashboard"
msgstr "無法新增至現有儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:13
msgid "Failed to clone dashboard"
msgstr "無法複製儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:26
msgid "Failed to fetch dashboard content for ${id}"
msgstr "無法擷取 ${id} 的儀表板內容"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:11
msgid "Failed to save to dashboard"
msgstr "無法儲存至儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:20
msgid "Failed to update"
msgstr "無法更新"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:93
msgid "Fetching dashboards"
msgstr "擷取儀表板中"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:129
msgid "Field to enter a number"
msgstr "輸入數字的欄位"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:131
msgid "Field to enter text"
msgstr "輸入文字的欄位"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:81
msgid "File size must be 16MB or smaller"
msgstr "檔案大小須小於等於 16MB"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Threshold.js:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:62
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/Threshold.js:9
msgid "Fill"
msgstr "填入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/FillerGauge.jsx:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:79
msgid "Filler Gauge"
msgstr "填入量測計"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Filter.jsx:10
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:134
msgid "Fit"
msgstr "符合"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:22
msgid "Fit to Width"
msgstr "符合寬度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:427
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:116
msgid ""
"Flexible layout options to freely place objects or organize & resize (Absolute and "
"Grid)."
msgstr "可自由放置物件或組織及調整大小 (絕對及網格) 的彈性配置選項。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/FlipHorizontal.jsx:10
msgid "FlipHorizontal"
msgstr "FlipHorizontal"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/FlipVertical.jsx:10
msgid "FlipVertical"
msgstr "FlipVertical"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:25
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:26
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:58
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:21
msgid "Font Settings"
msgstr "字型設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:42
msgid "Font Size (px)"
msgstr "字型大小 (像素)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:83
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:83
msgid "Fridays"
msgstr "每週五"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:206
msgid "Full layout control"
msgstr "完整配置控制"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/FullscreenButton.jsx:43
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Fullscreen.jsx:8
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/FullscreenExit.jsx:9
msgid "Fullscreen Exit"
msgstr "退出全螢幕"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:22
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:19
msgid "Gaps"
msgstr "間距"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:33
msgid "Gauge"
msgstr "量測計"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/editorConfig.js:12
msgid "Gauge Color"
msgstr "量測計色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:13
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:10
msgid "General"
msgstr "一般"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:128
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:85
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:46
msgid "Global"
msgstr "全域"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:395
msgid "Global Formatting"
msgstr "全域格式設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:81
msgid "Global Time Range"
msgstr "全球時間範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:212
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/LegacyGridLayoutEditor.jsx:73
msgid "Grid Height"
msgstr "網格高度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/GridLineSwitch.jsx:37
msgid "Gridlines"
msgstr "格線"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/GridLineSwitch.jsx:41
msgid "Gridlines displayed"
msgstr "已顯示格線"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/GridLineSwitch.jsx:42
msgid "Gridlines not displayed"
msgstr "未顯示格線"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:76
msgid "Header Fill Color"
msgstr "標頭填入色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:421
msgid "Header Row"
msgstr "標頭列"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:29
msgid "Header Text Color"
msgstr "標頭文字色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/PositionAndSizeEditor.jsx:127
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:428
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Hide.jsx:8
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:1
msgid "Hide list"
msgstr "隱藏清單"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/History.jsx:8
msgid "History"
msgstr "歷程記錄"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:28
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:230
msgid "How do you want to build your dashboard?"
msgstr "您想要如何建立儀表板?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:12
msgid "ID already in use. Edit the ID or choose a different title."
msgstr "ID 已遭使用。請編輯 ID 或選擇不同標題。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:5
msgid "ID cannot be empty."
msgstr "ID 不可為空白。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/source/IdEditor.jsx:17
msgid "ID does not match specified rules"
msgstr "ID 不符合指定規則"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/source/IdEditor.jsx:18
msgid "ID duplicates an existing ID"
msgstr "ID 複製現有 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/InputConfigPanel.jsx:213
msgid "INPUT OPTIONS"
msgstr "輸入選項"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:167
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:209
msgid "Icon & Major Value"
msgstr "圖示與主要值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueIcon/editorConfig.js:7
msgid "Icon Color"
msgstr "圖示色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:172
msgid ""
"If these commands are unexpected to you, you should not run this query without "
"further investigation."
msgstr "如果您未預期會執行這些命令，尚未進一步調查前不應執行此調查。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:38
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:123
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Image/editorConfig.js:5
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/Image.jsx:10
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddImage.jsx:12
msgid "Image Gallery"
msgstr "影像藝廊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:183
msgid "Image Height"
msgstr "影像高度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:174
msgid "Image Width"
msgstr "影像寬度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/RemoteImage.jsx:88
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Image/Image.jsx:121
msgid "Image not found"
msgstr "找不到影像"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:426
msgid "Inline"
msgstr "內置"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:48
msgid "Inline Search"
msgstr "內置搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Input.jsx:24
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/InputConfigPanel.jsx:184
msgid "Input ID"
msgstr "輸入 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/InputConfigPanel.jsx:188
msgid ""
"Input IDs must start with \"input_\" and contain only letters, numbers, dash, and "
"underscore"
msgstr "輸入 ID 的開頭必須是「input_」，且只能包含字母、數字和底線。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:94
msgid "Introducing Dashboard Studio"
msgstr "介紹儀表板工作室"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/BaseRegistry.js:27
msgid "Invalid Provider"
msgstr "無效的提供工具"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:22
msgid ""
"Invalid input for ${parameter}. Expected ${expectedType}, but received ${actualType}"
msgstr "無效的 ${parameter} 輸入。必須是 ${expectedType}，但收到 ${actualType}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:17
msgid "Invalid layout field, requires \"absolute\" or \"grid\""
msgstr "無效的配置欄位，必須是「絕對」或「網格」"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/GeoJsonProvider.js:28
msgid "Invalid mapId."
msgstr "無效的對映 ID。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/BaseRegistry.js:124
msgid "Invalid url"
msgstr "無效的 Url"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/GeoRegistry.js:20
msgid "Invalid url."
msgstr "無效的 Url。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:236
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:150
msgid "Item 1"
msgstr "項目 1"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:237
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:151
msgid "Item 2"
msgstr "項目 2"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:238
msgid "Item 3"
msgstr "項目 3"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/StaticItemEditor.jsx:43
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/StaticItemEditor.jsx:182
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:24
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:564
#, python-format
msgid "Last %(amount)d %(unit)s"
msgstr "最後 %(amount)d %(unit)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1038
msgid "Last 15 minutes"
msgstr "前 15 分鐘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1041
msgid "Last 24 hours"
msgstr "前 24 小時"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1043
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1040
msgid "Last 4 hours"
msgstr "前 4 小時"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1039
msgid "Last 60 minutes"
msgstr "前 60 分鐘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1042
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:195
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:164
msgid "Last Edited"
msgstr "最後編輯"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:93
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Layers.jsx:8
msgid "Layers"
msgstr "圖層"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/containers/layouts/LayoutContainer.jsx:116
msgid "Layout ${type} is not defined"
msgstr "未定義配置 ${type}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/DynamicEditor.jsx:121
msgid "Layout transformation failed"
msgstr "無法轉換配置"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:175
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:209
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:177
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/UpgradeBanner.jsx:53
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:151
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:167
msgid "Learn More"
msgstr "進一步瞭解"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:265
msgid "Learn More."
msgstr "進一步瞭解。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:14
msgid "Left"
msgstr "左方"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:4
msgid "Legend"
msgstr "圖例"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:152
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:67
msgid "Light"
msgstr "Light"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:84
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:61
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:133
msgid "Line"
msgstr "折線圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:59
msgid "Link to custom URL"
msgstr "連結至自訂 URL"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:68
msgid "Loaded from report"
msgstr "從報告載入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/columnSelectionUtils.ts:40
msgid "Loading Data Source..."
msgstr "載入資料來源中..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:136
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:21
msgid "Loading menu items..."
msgstr "載入功能表項目中..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/DropdownEditorConfig.js:42
msgid "MENU CONFIGURATION"
msgstr "功能表設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:63
msgid "Major Font Size (px)"
msgstr "主要字型大小 (像素)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:200
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:181
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:302
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicMajorColorEditor.js:32
msgid "Major Value"
msgstr "主要值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:228
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:292
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:242
msgid "Major Value & Trend"
msgstr "主要值與趨勢"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:36
msgid "Major Value Size (px)"
msgstr "主要值大小 (像素)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:119
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/MarkerGauge.jsx:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:89
msgid "Marker Gauge"
msgstr "標示量測計"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:103
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:33
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/FormatterEditor.tsx:162
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:97
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:52
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:35
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:35
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:35
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:33
msgid "Min/Max"
msgstr "最小/最大"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations-shared/src/Downloader.ts:43
msgid "Missing Image Context"
msgstr "遺失影像內容"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/components/MissingPropsMessage.tsx:51
msgid "Missing property: ${missingProps.join(', ')}"
msgstr "遺失屬性: ${missingProps.join(', ')}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:18
msgid "Missing required parameters: id, simpleXmlDefinition"
msgstr "遺失所需參數: id、simpleXmlDefinition"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:16
msgid "Missing required parameters: id, simpleXmlVizDef"
msgstr "遺失所需參數: id、simpleXmlVizDef"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/TestDataSourceEditor.jsx:14
msgid "Mock Data"
msgstr "模擬資料"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:75
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:75
msgid "Mondays"
msgstr "每週一"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1027
msgid "Month to date"
msgstr "月迄今"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:128
msgid "Move backward"
msgstr "向後移動"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:110
msgid "Move forward"
msgstr "向前移動"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:230
msgid "Multiselect"
msgstr "多選"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/MultiselectInput.jsx:29
msgid "Multiselect Input"
msgstr "多選輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:242
msgid "Multiselect Input Title"
msgstr "多選輸入標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:660
msgid "My Dashboard"
msgstr "我的儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:278
msgid "NEW"
msgstr "新增"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:273
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:282
msgid "New Data Source"
msgstr "新增資料來源"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:191
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:204
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:175
msgid "Next Scheduled Time"
msgstr "下個排定的時間"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:96
msgid "No Action"
msgstr "無動作"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/react-visualizations/src/common/Charting.jsx:325
msgid "No DataSource"
msgstr "無資料來源"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/utils/enhancer.jsx:88
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/components/IconPlaceholder.tsx:61
msgid "No DataSource Connected"
msgstr "無連結的資料來源"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Choropleth/Choropleth.tsx:133
msgid "No GeoRegistry provided in context"
msgstr "未在內容中提供 GeoRegistry"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/PureSingleValueIcon/SingleValueIcon.jsx:85
msgid "No Icon"
msgstr "無圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:158
msgid "No Icons. Please upload icons."
msgstr "無圖示，請上傳圖示。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Inputs.jsx:111
msgid "No Inputs"
msgstr "無輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/react-visualizations/src/common/Charting.jsx:326
msgid "No Result"
msgstr "沒有結果"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:89
msgid "No action"
msgstr "無動作"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:97
msgid "No dashboard"
msgstr "無儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/PureTable.tsx:167
msgid "No data!"
msgstr "無資料!"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:57
msgid "No icon registry found"
msgstr "找不到圖示登錄"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:126
msgid "No icons found."
msgstr "找不到圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:223
msgid "No icons. Please upload icons."
msgstr "無圖示，請上傳圖示。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:55
msgid "No image registry found"
msgstr "找不到影像登錄"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:118
msgid "No images found."
msgstr "找不到影像。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:142
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:210
msgid "No images. Please upload images."
msgstr "無影像，請上傳影像。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/react-visualizations/src/visualizations/SvgChoroplethDynamic/SvgChoroplethDynamic.tsx:15
msgid "No literal SVG is provided"
msgstr "未提供常值 SVG"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/ChoroplethSvg/ChoroplethSvg.tsx:97
msgid "No literal SVG or URL to SVG is provided"
msgstr "未提供常值 SVG 或 SVG 的 URL"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/VisualizationPicker.jsx:200
msgid "No match found"
msgstr "找不到符合項目"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-encoding-parsers/src/errorMsgs.js:4
msgid "No valid dataSources."
msgstr "無有效的資料來源"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-encoding-parsers/src/errorMsgs.js:5
msgid "No valid encoding."
msgstr "無有效的編碼"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/BaseRegistry.js:136
msgid "No valid provider was found. Please add a provider"
msgstr "找不到有效的提供工具，請新增提供工具"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:17
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:192
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:159
msgid "None"
msgstr "無"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:65
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/threshold.js:248
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/threshold.js:277
msgid "Not a valid threshold. Must be a number"
msgstr "無效的臨界值，此值必須為數字。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:36
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:19
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:19
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/RadioBarEditor.test.jsx:184
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/stories/editor.stories.jsx:200
msgid "Not stacked"
msgstr "未堆疊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:167
msgid ""
"Note: For any visualizations depending on real-time data, accuracy will be dependent "
"on the progress of the search."
msgstr "註: 針對任何依據即時資料的視覺化，準確性將取決於搜尋的進度。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/GalleryUpload.jsx:20
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/components/UploadImageEditor.jsx:25
msgid ""
"Note: Uploaded image files can be accessed and deleted by others in your organization"
msgstr "註: 上傳的影像檔案可以由貴組織中的其他人員存取或刪除。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:17
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:14
msgid "Null Values"
msgstr "Null 值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:128
msgid "Number"
msgstr "數字"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:4
msgid "Number Formatting"
msgstr "數字格式"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/NumberInput.jsx:25
msgid "Number Input"
msgstr "數字輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:134
msgid "Number Input Title"
msgstr "數字輸入標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:88
msgid "Odd Row Fill Color"
msgstr "奇數列填充色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:41
msgid "Odd Row Text Color"
msgstr "奇數列文字色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:32
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:50
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/table/ColumnColorEditor.tsx:223
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:305
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:516
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:55
msgid "Off"
msgstr "關"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:51
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:32
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:517
msgid "On"
msgstr "於"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:108
msgid "On Click"
msgstr "點擊時"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/common/ErrorViz.jsx:34
msgid ""
"Oops! The dashboard that you tried to convert uses components that are not yet "
"supported in Dashboard Studio. We apologize for any inconvenience."
msgstr ""
"糟糕! 您嘗試轉換的儀表板所使用的元件在儀表板工作室中已不再支援。造成您的不便，深表歉"
"意。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:18
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueIcon/editorConfig.js:20
msgid "Opacity (%)"
msgstr "不透明度 (%)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:152
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/OpenSearchButton.jsx:51
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:113
msgid "Open in Search"
msgstr "在搜尋中開啟"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:53
msgid "Open in new tab"
msgstr "以新的索引標籤開啟"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:50
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:153
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:127
msgid "Optional"
msgstr "選用"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:22
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:29
msgid "Original Size"
msgstr "原始大小"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:173
msgid "Outside"
msgstr "外側"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:110
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/LegacyGridLayoutEditor.jsx:87
msgid "Padding"
msgstr "邊框間距"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Pan.jsx:8
msgid "Pan"
msgstr "移動瀏覽"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:27
msgid "Panel Powered By"
msgstr "面板提供者"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:125
msgid "Panel Title"
msgstr "面板標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:14
msgid "Parameter \"${parameter}\" must be less than ${length} characters."
msgstr "參數「${parameter}」必須低於 ${length} 個字元。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:143
msgid "Parent Search"
msgstr "父項搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:835
msgid "Part of a Day"
msgstr "一天的部份"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:101
msgid "Path ID Field Formatting"
msgstr "路徑 ID 欄位格式設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:133
msgid "Path ID Field Formatting: Value"
msgstr "路徑 ID 欄位格式設定: 值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:155
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:53
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:156
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:68
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:170
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:190
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:157
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:49
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:15
msgid "Pie"
msgstr "圓餅圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/columnSelectionUtils.ts:37
msgid "Please set up valid Data Source to select"
msgstr "請設定有效的資料來源以進行選擇"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:46
msgid "Please upload a valid svg with viewBox attribute."
msgstr "請上傳帶有 viewBox 屬性的有效 SVG"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:23
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutItemEditor.jsx:80
msgid "Position & Size"
msgstr "位置與大小"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:503
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:26
msgid "Precision"
msgstr "準確度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:76
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/GridLayoutEditor.jsx:53
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:90
msgid "Preparing download..."
msgstr "準備下載中..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Image/editorConfig.js:17
msgid "Preserve Aspect Ratio"
msgstr "保留長寬比"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/Palettes/PresetPaletteTheme.tsx:25
msgid "Preset Palette"
msgstr "預先設定調色盤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1032
msgid "Previous business week"
msgstr "上個工作週"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1036
msgid "Previous month"
msgstr "上個月"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1030
msgid "Previous week"
msgstr "上週"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1037
msgid "Previous year"
msgstr "去年"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:55
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:132
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:161
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:89
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/BaseRegistry.js:83
msgid "Provider not found"
msgstr "找不到提供工具"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:10
msgid "Pulsate Max Value"
msgstr "脈動最大值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Punchcard.jsx:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:54
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/Punchcard.jsx:7
msgid "Punchcard"
msgstr "打卡"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:212
msgid "Quick organization"
msgstr "快速進行組織"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/RadialGauge.jsx:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:99
msgid "Radial Gauge"
msgstr "星形量測計"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:59
msgid "Radius"
msgstr "半徑"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:59
msgid "Radius (px)"
msgstr "半徑 (像素)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/MarkerGauge/editorConfig.js:12
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:136
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:284
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:472
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicMajorColorEditor.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicTrendColorEditor.js:15
msgid "Ranges"
msgstr "範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:516
msgid "Real-time"
msgstr "即時"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:19
msgid "Real-time search is running"
msgstr "即時搜尋正在執行"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:133
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:59
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:121
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Redo.jsx:8
msgid "Redo"
msgstr "取消復原"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:398
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/RefreshButton.jsx:46
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Refresh.jsx:8
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:108
msgid "Refresh rates of less than 60 seconds might impact search performance."
msgstr "重新整理頻率低於 60 秒可能會影響搜尋效能。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:111
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Remove.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/EditableListItem.jsx:21
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/RemoveIcon.tsx:6
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:68
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:70
msgid "Required"
msgstr "必要"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CustomizedInSourceMessage.tsx:16
msgid "Reset to default"
msgstr "重設為預設值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:13
msgid "Right"
msgstr "右方"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:6
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:410
msgid "Row Numbers"
msgstr "列數"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:399
msgid "Rows Displayed"
msgstr "已顯示列"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:364
msgid "Run & Save"
msgstr "執行並儲存"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:187
msgid "Run Query"
msgstr "執行調查"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:159
msgid "SVG (deprecated)"
msgstr "SVG (已過期)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/SvgChoropleth.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/ChoroplethSvg.jsx:7
msgid "SVG Choropleth"
msgstr "SVG 分級著色"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:84
msgid "SVG Data"
msgstr "SVG 資料"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:84
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:84
msgid "Saturdays"
msgstr "每週六"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:128
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:130
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:365
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:159
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:187
msgid "Save Panel to Existing Dashboard"
msgstr "將面板儲存至現有儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:122
msgid "Save Panel to New Dashboard"
msgstr "將面板儲存至新的儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:138
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:231
msgid "Save to Dashboard"
msgstr "儲存至儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSavedSearch.js:295
msgid "Saved Search"
msgstr "儲存的搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:144
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:105
msgid "Saved Search with SPL"
msgstr "使用 SPL 儲存搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:94
msgid "Scatter"
msgstr "散佈圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Search.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/VisualizationPicker.jsx:187
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:695
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSearch.js:337
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:242
msgid "Search By Title"
msgstr "依標題搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:239
msgid "Search Icons"
msgstr "搜尋圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:226
msgid "Search Images"
msgstr "搜尋影像"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:40
msgid "Search is not yet running, queued on client"
msgstr "搜尋尚未執行，已排入用戶端佇列"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:31
msgid "Search is not yet running, queued on server"
msgstr "搜尋尚未執行，已排入伺服器佇列"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:30
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:22
msgid "Search is running, but not enough data to render visualization"
msgstr "搜尋正在執行，但尚未具有足夠的資料呈現視覺化資料"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:36
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:34
msgid "Search ran successfully, but no results were returned"
msgstr "搜尋成功執行，但未回傳結果"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:194
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSearchEditor.jsx:45
msgid "Search with SPL"
msgstr "使用 SPL 搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/CloudSearchEditor.jsx:86
msgid "Search with SPL2"
msgstr "使用 SPL2 搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:161
msgid "Searches"
msgstr "搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Select.jsx:10
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:260
msgid "Select Data"
msgstr "選擇資料"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:145
msgid "Select a single list value"
msgstr "選擇單一清單值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/BaseTimeRange.jsx:173
msgid "Select a time range"
msgstr "選擇一個時間範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:133
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:111
msgid "Select a value"
msgstr "選擇一個值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:215
msgid "Select an Existing Dashboard"
msgstr "選擇一個現有的儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:197
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:243
msgid "Select layout mode"
msgstr "選擇配置模式"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:231
msgid "Select multiple list values"
msgstr "選擇多個清單值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:261
msgid "Selected Data Field"
msgstr "已選取資料欄位"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:137
msgid "Send to back"
msgstr "移到最下層"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:79
msgid "Sequential"
msgstr "循序"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:152
msgid "Set Permission"
msgstr "設定權限"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/columnSelectionUtils.ts:34
msgid "Set up Data Source to select"
msgstr "設定資料來源以進行選擇"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Settings.jsx:8
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:39
msgid "Shapes"
msgstr "形狀"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Share.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ShareDashboard.jsx:8
msgid "Share"
msgstr "共用"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:40
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:61
msgid "Shared in App"
msgstr "在應用套件中共用"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:166
msgid "Shared in app"
msgstr "在應用套件中共用"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:112
msgid "Sharing"
msgstr "共用"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Show.jsx:8
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:27
msgid "Show Bubble Labels"
msgstr "顯示泡泡標籤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:45
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:26
msgid "Show Data Values"
msgstr "顯示資料值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:10
msgid "Show Header"
msgstr "顯示標頭"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:35
msgid "Show Labels"
msgstr "顯示標籤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:97
msgid "Show Legend"
msgstr "顯示圖例"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:28
msgid "Show Percent"
msgstr "顯示百分比"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:17
msgid "Show Row Numbers"
msgstr "顯示列數"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:34
msgid "Show Sparkline"
msgstr "顯示 Sparkline"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:80
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/GridLayoutEditor.jsx:56
msgid "Show Title & Description"
msgstr "顯示標題與說明"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:11
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:11
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:143
msgid "Show Trending Value"
msgstr "顯示趨勢值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:8
msgid "Show Value"
msgstr "顯示值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/Header.jsx:61
msgid "Show less"
msgstr "顯示較少"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:1
msgid "Show list"
msgstr "顯示清單"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/Header.jsx:67
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:853
#, python-format
msgid "Since %(dateTime)s"
msgstr "從 %(dateTime)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:854
msgid "Since Date-time"
msgstr "Date-time 開始"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/SingleValueTrend.jsx:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:32
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/SingleValue.jsx:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/SingleValueTrend.jsx:8
msgid "Single Value"
msgstr "單一值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:104
msgid "Single Value (deprecated)"
msgstr "單一值 (已過期)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:109
msgid "Single Value Icon (deprecated)"
msgstr "單一值圖示 (已過期)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/SingleValueRadial.jsx:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:114
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/SingleValueRadial.jsx:8
msgid "Single Value Radial"
msgstr "單一值星形圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:125
msgid ""
"Some custom formatting and configurations to your dashboard may be lost during the "
"cloning and conversion process. Your original dashboard will not be affected."
msgstr ""
"您儀表板中的部分格式設定以及設定可能會在複製及轉換程序中遺失。這不會影響您的原始儀表"
"板。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:490
msgid "Some external images can not be downloaded."
msgstr "無法下載部分外部影像。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:191
msgid ""
"Some visualizations have not loaded since we detected potential security risks. To "
"learn more, click on the icon in the bottom-right corner of the visualization."
msgstr ""
"由於我們偵測到潛在的安全性風險，因此無法載入部分的視覺化。若要進一步瞭解，請按一下視"
"覺化右下方的圖示。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:162
msgid ""
"Some visualizations will be incomplete or inaccurate. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "部分視覺化將不完整或不精確，您確定要繼續嗎?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:217
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Source.jsx:29
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/LegacyGridLayoutEditor.jsx:80
msgid "Spacing"
msgstr "間距"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:296
msgid "Sparkline"
msgstr "走勢圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/CloudSearchEditor.jsx:99
msgid "Specify Data Source Module"
msgstr "指定資料來源模組"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/main/resources/splunk/default/app.conf:3
msgid "Splunk Dashboard Studio"
msgstr "Splunk 儀表板工作室"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/main/resources/splunk/default/app.conf:8
msgid "Splunk dashboard studio"
msgstr "Splunk 儀表板工作室"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:14
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:14
msgid "Stack Mode"
msgstr "堆疊模式"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:37
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:20
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:20
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/RadioBarEditor.test.jsx:185
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/stories/editor.stories.jsx:201
msgid "Stacked"
msgstr "堆疊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:38
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:21
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:21
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/RadioBarEditor.test.jsx:186
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/stories/editor.stories.jsx:202
msgid "Stacked 100%"
msgstr "100% 堆疊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:39
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:171
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:48
msgid "Starting Point"
msgstr "開始點"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticBackgroundColorEditor.js:5
msgid "Static Background"
msgstr "靜態背景"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticIconColorEditor.js:7
msgid "Static Icon"
msgstr "靜態圖示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorColorEditor.js:5
msgid "Static Major Value"
msgstr "靜態主要值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/table/ColumnColorEditor.tsx:248
msgid "Static Text Color"
msgstr "靜態文字色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticTrendColorEditor.js:5
msgid "Static Trend"
msgstr "靜態趨勢"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:55
msgid "Statistics Table"
msgstr "統計資料表格"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/StatusError.jsx:11
msgid "Status Error"
msgstr "狀態錯誤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/StatusInfo.jsx:11
msgid "Status Info"
msgstr "狀態資訊"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/StatusWarning.jsx:11
msgid "Status Warning"
msgstr "狀態警告"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/StatusOk.jsx:11
msgid "Status ok"
msgstr "狀態正常"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:109
msgid "Step"
msgstr "步驟"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:5
msgid "Stroke"
msgstr "筆劃"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:377
msgid ""
"Structure item ${idx} has the same key \"${item.item}\" as another structure item"
msgstr "結構項目 ${idx} 與其他結構項目具有相同的金鑰「${item.item}」"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:387
msgid ""
"Structure item ${idx} references a visualization \"${item.item}\" that does not exist"
msgstr "結構項目 ${idx} 所參考的視覺化「${item.item}」不存在"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/SubmitButton.jsx:26
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:8
msgid "Successfully added to existing dashboard"
msgstr "成功新增至現有儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:12
msgid "Successfully cloned dashboard"
msgstr "成功複製儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:3
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:5
msgid "Successfully converted dashboard"
msgstr "成功轉換儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:6
msgid "Successfully converted visualization"
msgstr "成功轉換視覺化"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:10
msgid "Successfully saved to dashboard"
msgstr "成功儲存至儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:85
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:85
msgid "Sundays"
msgstr "每週日"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:34
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:44
msgid "Table (deprecated)"
msgstr "表格 (已過期)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Text.jsx:25
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:130
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:37
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:138
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:462
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:50
msgid "Text Color"
msgstr "文字色彩"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:13
msgid "Text Input"
msgstr "文字輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSearch.js:327
msgid ""
"The \"collect\" command cannot be used in a base search. Use an ad-hoc search for "
"data source ${this.context.id} to use the \"collect\" command."
msgstr ""
"「collect」命令無法用於基本搜尋。使用資料來源 ${this.context.id} 的臨機搜尋來使用"
"「collect」命令。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:83
msgid ""
"The Dashboard ID \"${title.replace(/W/g, '_').toLowerCase()}\" is already taken."
msgstr "該儀表板 ID「${title.replace(/W/g, '_').toLowerCase()}」已有人使用。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:64
msgid ""
"The Dashboard ID is used as the filename on disk.\n"
"This cannot be changed later."
msgstr ""
"此儀表板 ID 在磁碟中作為檔案名稱使用。\n"
"此 ID 之後將無法變更。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:163
msgid ""
"The SPL query for this visualization contains commands that has been flagged as "
"risky."
msgstr "此視覺化的 SPL 查詢其中包含的命令遭標記為具有具風險性。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:55
msgid "The dashboard you selected no longer exists."
msgstr "您選擇的儀表板已不存在。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/ImageRegistry.js:37
msgid ""
"The format of the uploaded file is not supported. Please upload ${validMediaType."
"join(\n"
"                        ', '\n"
"                    )}."
msgstr ""
"不支援該上傳檔案的格式，請上傳 ${validMediaType.join(\n"
"                        ', '\n"
"                    )}。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/IconRegistry.js:33
msgid "The format of the uploaded file is not supported. Please upload svg file."
msgstr "不支援該上傳檔案的格式，請上傳 SVG 檔案。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/GeoJsonProvider.js:38
msgid "The geoJson is not found."
msgstr "找不到 geoJson。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations-shared/src/RemoteIcon.jsx:149
msgid "The icon cannot be colored properly."
msgstr "無法正確上色此圖示。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/StandardIconProvider.tsx:240
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:137
msgid "The icon cannot be deleted."
msgstr "無法刪除此圖示。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:66
msgid "The icon cannot be uploaded. Please check whether your localStorage is full."
msgstr "無法上傳此圖示，請檢察您的 localStorage 是否已滿。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/StandardIconProvider.tsx:232
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:122
msgid "The icon ids cannot be listed."
msgstr "無法列出圖示 ID。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/StandardIconProvider.tsx:173
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:79
msgid "The icon is not found."
msgstr "找不到圖示。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/MockedProvider.js:82
msgid "The ids cannot be listed."
msgstr "無法列出 ID。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalImageProvider.js:77
msgid "The image cannot be deleted."
msgstr "無法刪除此影像。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalImageProvider.js:36
msgid "The image cannot be uploaded. Please check whether your localStorage is full."
msgstr "無法上傳此影像，請檢察您的 localStorage 是否已滿。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalImageProvider.js:62
msgid "The image ids cannot be listed."
msgstr "無法列出影像 ID。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalImageProvider.js:50
msgid "The image is not found."
msgstr "找不到影像。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:35
msgid ""
"The inline search exists only in the dashboard and has no external dependencies."
msgstr "內置搜尋僅存在於儀表板內且不具有外部相依性。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/UpgradeBanner.jsx:32
#, python-format
msgid ""
"The new dashboard experience has been integrated into the core Splunk platform as "
"%(studio)s. As a result, the %(beta)s will no longer be receiving updates and we "
"have disabled the ability to create new dashboards."
msgstr ""
"新的儀表板體驗已作為 %(studio)s 整合至核心 Splunk 平台。因此 %(beta)s 將不再收到更"
"新，而我們也將停用其建立新儀表板的能力。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/MockedProvider.js:95
msgid "The obj cannot be deleted."
msgstr "無法刪除此 obj。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/MockedProvider.js:32
msgid "The obj cannot be uploaded."
msgstr "無法上傳此 obj。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/MockedProvider.js:43
msgid "The obj is not found."
msgstr "找不到 obj。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:13
msgid ""
"The total size of a dashboard must be 7MB or smaller. Please remove some images and "
"icons."
msgstr "儀表板的總計大小必須小於等於 7MB，請移除部分的影像及圖示。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:252
msgid "The traditional Splunk dashboard builder"
msgstr "傳統的 Splunk 儀表板建置器"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:72
msgid ""
"The visualization and its configuration will be loaded from the report by default. "
"It can be modified later within the dashboard or in the report itself."
msgstr "將依預設從報告載入視覺化及其設定，之後可在儀表板或報告本身中進行修改。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:151
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/utils/interactiveDocsUtils.ts:247
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:25
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:51
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:51
msgid "Thickness (px)"
msgstr "粗細 (像素)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/DynamicItemEditor.jsx:51
msgid "This input has dynamic items. Please edit in source mode."
msgstr "此輸入具有動態項目，請在來源模式中編輯。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/header/Description.jsx:79
msgid "This is for the dashboard description."
msgstr "此為針對儀表板的說明。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/GridLayoutConstants.js:3
msgid ""
"This panel is too small to be split into duplicates. Stretch or move the panel to "
"make it bigger first."
msgstr "此面板太小，無法分為多個副本。請先進行延展或移動使此面板放大。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:152
msgid "This visualization has a potential security risk"
msgstr "此視覺化具有潛在的安全性風險"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:511
msgid "Thousand Separators"
msgstr "千分位分隔符號"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/ThresholdEditor.jsx:85
msgid "Threshold"
msgstr "臨界值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Threshold.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/editorConfig.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/MarkerGauge/editorConfig.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/Threshold.js:4
msgid "Threshold Settings"
msgstr "臨界值設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:82
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:82
msgid "Thursdays"
msgstr "每週四"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:170
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/CloudSearchEditor.jsx:115
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:218
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:133
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSearchEditor.jsx:60
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/BaseTimeRange.jsx:172
msgid "Time Range"
msgstr "時間範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/BaseTimeRange.jsx:178
msgid "Time Range Input Title"
msgstr "時間範圍輸入標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:108
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/TitleEditor.jsx:22
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/VizOptions.jsx:165
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/InputConfigPanel.jsx:214
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:30
msgid "Title (A - Z)"
msgstr "標題 (A - Z)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:35
msgid "Title (Z - A)"
msgstr "標題 (Z - A)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/GridLayoutEditor.jsx:68
msgid "Title and Description are not displayed"
msgstr "不會顯示標題與說明"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/GridLayoutEditor.jsx:64
msgid "Title and Description displayed"
msgstr "已顯示標題與說明"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:4
msgid "Title cannot be empty."
msgstr "標題不可為空白。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:57
msgid "Title is required"
msgstr "標題為必要"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:14
msgid "To continue, remove Trellis."
msgstr "若要繼續，請移除細網紋。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:20
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:18
msgid ""
"To continue, remove categorical colors or select another visualization such as "
"'Statistics Table'."
msgstr "若要繼續，請移除類別色彩或選擇其他視覺化，例如「統計資料表格」。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:10
msgid "To continue, select another visualization such as 'Statistics Table'."
msgstr "若要繼續，請選擇其他視覺化，例如「統計資料表格」。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/UpgradeBanner.jsx:38
#, python-format
msgid ""
"To ensure your current dashboards stay supported with the latest features, please "
"move them out of the '%(beta)s' and into '%(search)s' or another app."
msgstr ""
"若要確保最新功能會持續支援您目前的儀表板，請將其從「%(beta)s」轉移至「%(search)s」或"
"其他應用套件中。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1024
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/EnterpriseTimeRangePicker/EnterpriseTimeRangePicker.jsx:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:90
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:113
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/TimeRangePicker/TimeRangePicker.jsx:27
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/DropdownEditorConfig.js:34
msgid "Token Name"
msgstr "Token 名稱"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/react-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/FillerGauge.jsx:83
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/PureSingleValue/SingleValue.jsx:120
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/PureSingleValueIcon/SingleValueIcon.jsx:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/PureSingleValueRadial/SingleValueRadial.jsx:73
msgid "Too small to render content"
msgstr "太小無法轉譯內容"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:15
msgid "Top"
msgstr "上方"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/ArrowLayer.tsx:29
msgid "Top range"
msgstr "最高範圍"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:214
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:195
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:306
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:37
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicTrendColorEditor.js:24
msgid "Trend"
msgstr "趨勢"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:48
msgid "Trend Display"
msgstr "趨勢顯示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:150
msgid "Trend Display as"
msgstr "趨勢顯示為"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:166
msgid "Trend Indicator Position"
msgstr "趨勢指標位置"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:61
msgid "Trend Size (px)"
msgstr "趨勢大小 (像素)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:31
msgid "Trends"
msgstr "趨勢"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:24
msgid "Truncation"
msgstr "截斷"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:76
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:76
msgid "Tuesdays"
msgstr "每週二"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-docs/src/utils/OptionsDoc.jsx:46
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/EncodingDoc.jsx:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:42
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:219
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:36
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/USMap.jsx:7
msgid "US Map"
msgstr "美國地圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:147
msgid "USA"
msgstr "美國"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:668
msgid "Unable to export the dashboard as ${fileType}"
msgstr "無法將儀表板以 ${fileType} 匯出"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:578
msgid "Unable to export the visualization  id=${vizId} type=${vizType} as png."
msgstr "無法將視覺化 (id=${vizId} type=${vizType}) 以 png 匯出。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Undo.jsx:8
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:18
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:100
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:18
msgid "Unit Label"
msgstr "單位標籤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:88
msgid "Units Position"
msgstr "單位位置"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:61
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:83
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DefaultDataSourcePanel.tsx:266
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/components/DataSourceItem.tsx:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:172
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:185
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/DataSourceConfig.jsx:72
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:501
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:701
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSavedSearch.js:302
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSearch.js:343
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations-shared/src/Downloader.ts:51
msgid "Unsupported MIME type ${mime} for url ${url}"
msgstr "不支援 url ${url} 的 MIME 類型 ${mime}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/utils/enhancer.jsx:163
msgid "Untitled"
msgstr "未命名的"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/components/DashboardTitle.jsx:66
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/components/DashboardTitle.jsx:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/header/Title.jsx:77
msgid "Untitled Dashboard"
msgstr "未命名的儀表板"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/DashboardSourceEditor.jsx:164
msgid "Untitled Name"
msgstr "未命名的名稱"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/DynamicEditor.jsx:130
msgid "Untitled Section"
msgstr "未命名的區段"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:25
msgid "Updated ${time}"
msgstr "更新 ${time}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:23
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:48
msgid "Updating live"
msgstr "即時更新"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/ChoroplethSvg/editorConfig.js:10
msgid "Upload SVG"
msgstr "上傳 SVG"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/threshold.js:283
msgid "Upper boundary must exceed lower boundary"
msgstr "範圍上限必須超過範圍下限"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:10
msgid ""
"Use a relative URL or absolute URL, for example, /app/search/datasets, or https://"
"www.splunk.com"
msgstr "使用相對 URL 或絕對 URL。例如，/app/search/datasets 或 https://www.splunk.com"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:72
msgid ""
"Uses the report. Retains all report metadata such as schedule, acceleration, and "
"permissions."
msgstr "使用報告。保留所有報告中繼資料，例如排程、加速和權限。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/StaticItemEditor.jsx:45
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/StaticItemEditor.jsx:193
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:154
msgid "Value"
msgstr "值"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/RangeValueConfigurer.tsx:114
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/threshold.js:254
msgid "Value already exists"
msgstr "值已存在"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:27
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:101
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ModeSwitch.jsx:18
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:35
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:56
msgid "Visible only to you"
msgstr "僅對您顯示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:62
msgid "Visible to app users"
msgstr "僅對應用套件使用者顯示"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:172
msgid "Visit the Splunk Documentation to learn more."
msgstr "造訪 Splunk 說明文件以進一步瞭解。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:536
msgid "Visualization ${vizType} not found."
msgstr "找不到視覺化 ${vizType}。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/VizConfigPanel.jsx:219
msgid "Visualization ID"
msgstr "視覺化 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/VizConfigPanel.jsx:223
msgid ""
"Visualization IDs must start with \"viz_\" and contain only letters, numbers, dash, "
"and underscore"
msgstr "視覺化 ID 的開頭必須是「viz_」，且只能包含字母、數字和底線。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/VizOptions.jsx:155
msgid "Visualization Options"
msgstr "視覺化選項"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/ChoroplethSvg/editorConfig.js:5
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:5
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:14
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:139
msgid "Visualization Settings"
msgstr "視覺化設定"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:102
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/VizOptions.jsx:43
msgid "Visualization Type"
msgstr "視覺化類型"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/utils/token.ts:19
msgid "Waiting for input..."
msgstr "正在等待輸入..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:168
#, python-format
msgid ""
"We are no longer making updates to the %(beta)s. To ensure this dashboard stays "
"supported with the latest features, please move it out of '%(beta)s' and into "
"'%(search)s' or another app"
msgstr ""
"我們已不再進行 %(beta)s 的更新。若要確保最新功能會持續支援此儀表板，請將其從"
"「%(beta)s」中轉移至「%(search)s」或其他應用套件中。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/components/UploadImageEditor.jsx:176
msgid "We can't find an image with this URL. Please enter a new URL."
msgstr "我們無法透過此 URL 找到影像，請輸入新的 URL。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:79
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:80
msgid "Wednesdays"
msgstr "每週三"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1025
msgid "Week to date"
msgstr "週迄今"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:60
msgid "Weight"
msgstr "權數"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:233
msgid "What's this?"
msgstr "這是什麼?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/PositionAndSizeEditor.jsx:117
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:153
msgid "World"
msgstr "World"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/WorldMap.jsx:7
msgid "World Map"
msgstr "世界地圖"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Axes.js:8
msgid "X Axis title"
msgstr "X 軸標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:195
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/PositionAndSizeEditor.jsx:92
msgid "X Position"
msgstr "X 位置"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Axes.js:15
msgid "Y Axis title"
msgstr "Y 軸標題"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:204
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/PositionAndSizeEditor.jsx:104
msgid "Y Position"
msgstr "Y 位置"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1028
msgid "Year to date"
msgstr "年迄今"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1029
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:67
msgid "You can use letters, numbers, dashes, and underscores."
msgstr "您可以使用字母、數字、破折號和底線。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:6
msgid "You cannot use < or > in a dashboard name."
msgstr "您不可在儀表板名稱中使用 < or >。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:59
msgid ""
"You do not have the permissions or role to perform this action. Only those with the "
"admin or power roles can remove images"
msgstr "您不具備執行此行動的權限或角色。只有具管理員權限或權力角色的人員可移除影像"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:14
msgid ""
"You do not have the permissions or role to perform this action. Only those with the "
"admin or power roles can upload images"
msgstr "您不具備執行此行動的權限或角色。只有具管理員權限或權力角色的人員可上傳影像"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:270
msgid "You have no writable dashboards for the app: ${app}"
msgstr "應用套件沒有可寫入的儀表板: ${app}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:8
msgid "You must select a dashboard layout."
msgstr "您必須選取儀表板配置。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:7
msgid "You must select a dashboard type."
msgstr "您必須選取儀表板類型。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:9
msgid "You must select an existing dashboard."
msgstr "您必須選取現有的儀表板。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:157
msgid "Your dashboard is still loading"
msgstr "您的儀表板仍在載入中"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:61
msgid "Your download has started"
msgstr "已開始您的下載"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:20
msgid "Zero"
msgstr "零"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ZoomIn.jsx:8
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ZoomOut.jsx:8
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:147
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:179
msgid "Zoom level"
msgstr "縮放等級"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:157
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:205
msgid "[fieldName]:"
msgstr "[fieldName]:"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/ThresholdTo.jsx:81
msgid "and"
msgstr "和"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/ThresholdTo.jsx:78
msgid "and above"
msgstr "和以上"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/RangeValueConfigurer.tsx:32
msgid "and greater"
msgstr "和大於"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/ThresholdTo.jsx:1
msgid "below"
msgstr "之下"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:44
msgid "chain search"
msgstr "鏈結搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:457
msgid "chain search "
msgstr "鏈結搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:45
msgid "chain searches"
msgstr "鏈結搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:458
msgid "chain searches "
msgstr "鏈結搜尋"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:198
msgid "could not find parent SPL"
msgstr "找不到父項 SPL"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:14
msgid "day"
msgstr "天"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:14
msgid "days"
msgstr "天"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:77
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:153
msgid "explore additional tools."
msgstr "探索其他工具。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ErrorBoundary.jsx:48
msgid "failed to render react component"
msgstr "無法轉譯回應元件"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:114
msgid "freely place objects"
msgstr "自由放置物件"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:13
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:13
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:131
msgid "images,"
msgstr "影像，"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/BaseContentExportClient.ts:10
msgid "initiateExport() not implemented."
msgstr "尚未執行 initiateExport()。"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:57
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:463
msgid "input"
msgstr "輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:464
msgid "inputs"
msgstr "輸入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:61
msgid "invalid Url"
msgstr "無效的 Url"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/utils/gridUtils.js:674
msgid "is outside of canvas bounds"
msgstr "已超出畫布邊界"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/EncodingDoc.jsx:43
msgid "isRequired"
msgstr "isRequired"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/RangeValueConfigurer.tsx:1
msgid "less than"
msgstr "少於"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/Gallery.jsx:67
msgid "loading"
msgstr "正在載入"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:10
msgid "minute"
msgstr "分鐘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:11
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:18
msgid "month"
msgstr "月"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:19
msgid "months"
msgstr "月"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:107
msgid "or"
msgstr "或"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:114
msgid "organize & resize"
msgstr "組織和調整大小"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:23
msgid "quarter"
msgstr "季"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:24
msgid "quarters"
msgstr "季"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:5
msgid "second"
msgstr "秒"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:6
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:152
msgid "standard Splunk visualizations"
msgstr "標準 Splunk 視覺化"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:131
msgid "text"
msgstr "文字"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/RangeValueConfigurer.tsx:1
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/ThresholdTo.jsx:64
msgid "to"
msgstr "到"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:39
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:451
msgid "visualization"
msgstr "視覺化"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:40
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:452
msgid "visualizations"
msgstr "視覺化"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:15
msgid "week"
msgstr "週"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:15
msgid "weeks"
msgstr "週"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:28
msgid "year"
msgstr "年"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:29
msgid "years"
msgstr "年"
